吳震宇算唔算金像獎史上最可惜既落選

無間道2既演技

佢既性格金像獎班小圈子肯定唔會俾獎佢

抵撚死

Fisherman Lok算唔算金像獎史上最唔可惜嘅落選

一向都覺
係我心目中
佢一定好過劉青雲

佢個range真係好廣 做咩似咩

俾面派對

爆裂刑警
無間道2
梁山伯與茱麗葉
神經俠侶
一個爛賭的傳說

我依家真係㷫過火屎呀

頭兩套輸比劉華真係痴撚線
爆裂刑警正到傻

有名有利夠啦

佢超好戲

絕對係啦
劉青雲都話攞過兩次
佢連一次都冇呀

睇完無間道2做完大哥再睇返佢係救薑刑警到扮弱智就見到佢戲路真係勁廣

個人認為佢係同黃秋生劉青雲梁家輝曾志偉梁朝偉齊名（純演技討論）

爆裂刑警同朱麗葉與梁山伯好撚屈

金像獎論資排輩

神經俠侶

排到林家棟古天樂謝霆鋒喇喎
佢同學友應該要各拎一次啦
吳鎮宇04無間道2輸比大隻佬
學友男人四十輸比少林足球

金馬仲勁啦

大隻佬劉華係大熱，套戲係嗰年最佳電影，
個屆有show投票率，劉華係贏多一半票，
少林足球就當年救市作品，個個爭奶星爺鞋底咁款，
一人包攬男主角 新導演 導演獎，
金像獎就係咁，勢頭強就有一定攞獎，
賽前又有導演會大獎、評論學會大獎，大獎好少爆冷，好易估

我純比較套戲裡面既角色同演技姐

比較之下人瑞都有點解sammi無 雖然兩個都係戲屎